香港全球法治指數第5位暴跌至82

對警失信心憂人身安全 香港全球法治指數第5位暴跌至82

香港係人治社會

777：外國勢力/抹黑/党支持

個指數犯国安法 拉得

2016年，梁天琦： 「這只是一個披着法治表皮，行人治之實的社會，香港已完全受中共操縱，這就是今時今日的香港！」

OMDB

但地獄鬼國由18年排第10升到上第3

升你重驚

跌到出100名外 就好睇

重記得上次拎第五港共係到𪘲牙聳䚗，今次重有咩講？
讚揚祖國偉光正？

今年，全球法律與秩序指數排行榜出現雙冠軍，分別是新加坡和土庫曼，兩國得分均為97分。中國以94分排名第三。

鄰国奴隸超英超美

陽光私法

同大陸同lv
差唔多

當地居民既感受
唔出奇喎

咁都仲有七十幾分

日日三萬個恐怖分子周街恐嚇捉市民都合格

天堂留咗個位比你，逃犯天堂丫

因為係市民畀分

根據蓋洛普的定義，全球法律與秩序指數是根據各個地區居民對當地警察的信心、對自身安全的感受以及過去一年中盜竊、人身傷害或搶劫案件發生率得出的綜合評分。

升左咁多， fat fat 了

淋病 : 世界欺負我

支共一向玩緊重新定義法治人權
信唔信下一年重新定義光復香港比你睇

英國留俾香港既制度咁就俾港共摧毀

睇內文啦
個訪問係問番當地人

你地依兩年既努力無白費到

逃犯天堂 又有三萬隻共匪走狗睇住 想升都難

2018年的全球法律與秩序指數排名，中國則取得88分，名列第10。

支那班奴隸獸

無得救，去刷首抽好過
不過話唔定鬼國人民比分低就要送去再教育

由5升到82，又贏

有冇犯國安法?

我信，但我信不足，求你幫助

所以話永續抗爭個班仆街應該要切腹
你仲信香港5年後仲會記得721831？

升咗幾十倍 又贏

林奠：香港嘅排列仍然優於大部份國家

上年仲用數據打gg

訂立国安法 導致香港在全球法治指數暴跌
可喜可賀

做咩唔係同中國睇齊

中國由2018年的第10位升至第3位

多多謝林奠 攬炒之母

高尚情操

支那表示強烈譴責

發佈的2019全球法律和秩序指數（又稱法治指數，Law and Order Index）排名中
Law and Order同Rule of Law 兩樣野嚟

所以呢？

第二日咪照返工

指數已犯國安法

抹黑 唔公道 偏見

多謝林鄭 多謝藍絲 well done

仲有82咁高？

跌到最底未

以前有第5位
係咪deadbody爭取番黎?
人唔笑狗都吠

777:要學習中国

推

中國第3，香港第82
問下林鄭呢個評分機構可唔可信？

82仲算唔算有法治

82咁高

納粹香港

輸出革命 建設民主支那

諗起某君既DEAD BODY

升左十幾倍

咁都跌唔過一百？？
咩撚鳩指數呀

根據蓋洛普的定義，全球法律與秩序指數是根據各個地區居民對當地警察的信心、對自身安全的感受以及過去一年中盜竊、人身傷害或搶劫案件發生率得出的綜合評分。蓋洛普去年通過電話和面對面訪談的方式，訪問175,000名來自世界各國和地區、15歲以上的民眾，至昨日發表有關指數排名。香港方面，蓋洛普於去年8至10月訪問了1,004名15歲以上香港市民。

今年，全球法律與秩序指數排行榜出現雙冠軍，分別是新加坡和土庫曼今年，全球法律與秩序指數排行榜出現雙冠軍，分別是新加坡和土庫曼，兩國得分均為97分。中國以94分排名第三。冰島、科威特、挪威、奧地利、瑞士、烏茲別克以及阿聯酋分列6至10位。

有啫
排最尾都係有

1次過升咁多，又第一

咁高

柒婆: 我唔同意

笑左 呢度邊幕

咁都有82

扮左啊
所以要做到佢扮都唔扮

Push

共慘黨一掂嘅嘢就玩爛

屌你老母

香港仲有得救

我地有腐乳

咁北韓肯定第一啦

感謝黨

支持國家
雖遠必銖
殺佢老母

777：香港連東方之珠個名冇咗咁多年都可以，點解法治下跌到8x幾或者過埋100會唔可以。或許我再重申一次，排名下跌只係其他國家唔清楚香港法治，對於香港法治我係有好大信心，而中央都係香港落實咗國安法... 之後唔識寫

呢個係訪問每個國家嘅人民得出嘅結果
所以跟本唔準
你睇下中國個個以為係共產黨打嚟做訪問比哂100分先升到第3名

真羞家..

人治由82上升至第5位

都冇法治
點解仲會喺入面

其實我覺得大家炒撚佐車
依個排名應該係講守法同秩序計分

即係話香港指數下降應該係暗喻香港示威者犯法多
你睇到支那拎第3都知道依個調查的取向

支共：個世界遊戲我又要玩，但比我知道你投低分數你就大獲

仲有82

無野啦原來係根據市民比分
即係我抄撚佐車

炒

岩數，法治已死

大波華出嚟講嘢未？

中國今次排名第三

正

支那駛撚問D雜種咩 比最低分咪得lo

外資有冇考慮直接搬上支那

Overrated

佢點計 純粹訪問？
中國第三

182啦

感謝刁大大令香港回歸祖國成為一般城市

岩la反映返真實，有時呢d排名好撚鳩屎

睇182

幾時同大陸同等

岩啦 反映現實

北韓法治世界第一

中國第五

見到就知9排
唔睇都罷

畀一個反對文明嘅制度管治香港 而家先開始敗壞已經係算遲

北韓人有電話咩

太高了，仲有下跌空間

邊係依定先開始
一早紮晒根
只係依家唔再扮

82算高啦 182呀

原來法治排第82係咁既滋味
有生之年終於感受到
可唔可以排返前d

左膠港豬：「咁又點唔好阻住返工」
籃屍：「我既訴求係返工」

咁又點
香港人: 我唔走, 做奴隸我都要留低

中國好高分

Fair Enough

政績黎你識啲咩

法治無心跳無呼吸腦死亡咋
未死架
有險可守

出新聞稿未？

哎吔吔！年頭藍絲仲自豪緊法治排名

82都仲係過高

法治再次正式收皮

土庫曼唔係又係啲獨裁國家咩

寫實

堆藍絲唔會明何為法治
只會覺得係因為示威搞到法治跌排名

但其實可以西「破壞」法治既人只有當權者或執法者
示威者 或 犯罪者 充其量都只係「挑戰」法治

呢個結果幾好玩，如果港共話排名唔準確，有偏見，唔公平，即係話支那嘅排名有問題

蓋洛普去年通過電話和面對面訪談的方式，訪問175,000名來自世界各國和地區、15歲以上的民眾

呢份報告大陸排名第三

push

呢個報告係law and order唔係rule of law
藍絲2014年已經開始話「黃官」當道

法律與秩序（安全感）≠法治

777: 所以我地要有国安法

已經可以當喜事辦

成功爭取

法治排名82 既國際金融中心

仲有82咁高

黑警成功爭取。

又黨安法
又監控熱線
睇個勢香港都係玩多兩三年

中方指，此指數已違反香港國安法

82都俾多咗

班藍屍以為法治 = 條文律例
所以應該當佢地係邪教徒就算

有撚法治咩

一萬個人都無一個敢講真話,講真話早就入左再教育營啦

香港樓市繼續go

嗰個係Law and Order Index (法律及秩序指數)。唔L係法治指數呀！了解下乜L野係法治(rule of law)先好出標題啦，唔該!
講有冇秩序，北韓點會唔入三甲? 不過呢的on9調查，都係得啖笑。

仲有鬼國嘅安全係建基於強大到毫無私隱嘅監控

而且呢套強大嘅監控
除咗防範上述嘅盜竊、人身傷害或搶劫案件之外，仲有政治監控
呢啲自身安全嘅感受，係用自由同埋私隱換返嚟

動物園入面嘅鹿都好安全，唔會俾獅子老虎食
但係要困係籠入面受人保護

你想要係野外要自由，但可能搵唔到食，甚至俾獅子老虎食埋？
定係想一世困係籠入面，三餐無憂，又安全，仲要包醫療？

藍絲就揀咗後者，為錢為權而瀨共
而我就選擇咗前者
睇你點揀

仲有82

借個位宣傳下
可以幫手義補嘅手足就聯絡我哋啦
Tg Channel:

[義補戰線要人！！]中學手足都入一入！

點解仲有82

再次支那狗係乜撚野都玩得爛

假新聞嚟
邊止跌咁少

jeng

個報告評分方法似乎係訪問當地人民由佢地給予嘅分數去排名，所以中國先咁高，因為中國人似乎真係好滿意共產黨嘅管治

今年，全球法律與秩序指數排行榜出現雙冠軍，分別是新加坡和土庫曼，兩國得分均為97分。中國以94分排名第三。冰島、科威特、挪威、奧地利、瑞士、烏茲別克以及阿聯酋分列6至10位。

外國勢力對本港法治指手畫腳、評頭品足，企圖影響中國內政，已經犯左國安法，衰衰必豬

其實個標題係治安
當然如果係法治就更開心

強国咁高既

Make perfect sense

咁又點 咪又係班黃絲自我打飛機
有咩後果？

光復 = 陽光恢復 = 朝頭早

數字越大即係越勁

lm

Of coz rubbish hk

鄭月娥好易spin姐 賴曬示威者咪得囉
中國無示威 所以不知幾有秩序

好彩有死身體，如果唔係排尾二

你個標題有啲誤導性喎law and order 同埋 法治 兩回事
雖然無論如何香港都好柒

藍絲出街可能會被楊明撞死

勁共：數字越大越勁

好事

今年年頭至攞外國報告話自己法治排卜名高

「世界正義工程」再次肯定香港法治指數地位

市民誤信網上傳言，令警隊評分下降，感到非常遺憾。

個籠真係咁安全？
呢個類比唔太正確

你諗返毒奶粉
豆腐渣工程
偷工減料防洪措施
武肺隱瞞疫情

唔係黨
你連豬都無得做

竟然仲係百名內

人在做 天在看

再次肯定香港法治指數地位！

一如既往堅信黃絲都係腦殘嘅標題黨

明明係治安指數，由班黑暴做成，就說成係法治指數，見到呢回䨱，尤如見到黃絲本尊

西方勢力....抹黑....強烈反對....石頭....
咩都係嗰幾句支那人又輸了

快D強烈譴責啦

2020黨安法之後 連法治表皮都撕破埋喇

黑警破壞香港法理

法治唔知係邊

榜上除左香港應該冇一個國家/地方律政屍係被美國制裁緊

分裂中國，犯國安法

有眼睇

有無考慮當地人怕國安放蛇

土庫曼
一個比北韓更封閉更獨裁嘅國家

拉人唔公正已經有問題

恐怖份子的士狗鄭國泉唔拉
狗共為掩飾721,831搵人謀殺市民,就派警魔捉受害人

警魔同doj唔公正就唔會有法治

投資者仲唔走？

特區政府： 強烈反對 蓋洛普要就此向法治及國際社會交代

衰過盧旺達

淋病應該去非洲做雞

咪好囉. 唔洗成日打飛機, 比人話就駁嘴自己排名幾甘高

佢地以為自己係鹿
不過可能係火雞
只不過感恩節未到

支那法治排行榜：
中國第一
香港第二
美國最尾

82位以上既地方 一定係收咗美國佬錢

恭喜恭喜

82咁高？

On L 9

真係有可能分化埋深黃 實會有一大堆5毛出黎話袋住先

drop to zero

唔可信 即係中國唔值三甲
可信 即係香港淪落到82

點答都死

pl

公正

係咪刑法個法其實

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

動物園都有高低啦
海洋公園咪高質籠
你試下去大陸二三線城市啲動物園

Push.

"中國由2018年的第10位升至第3位"

身邊有朋友之前有份寫信比個機構比個credit 鍵盤戰士。

國安法 去咗邊？？？

動物園呢個比喻幾好

一個地方連律政司都俾人制裁得， 唔包尾都俾高佢啦

跌得太少

多得班曱甴黑暴唔少